2020 香港小姐競選

感覺今年高質D

Amber , lisa, 子瑜

in

源菲然、羅雪妍out

估唔到呢兩個被our

後者ig人數咁多都out 再一次證明投票係假

個個都識上網睇av
呢d游裝肉條真係過晒氣
算巴啦

TVB小姐

陳楨怡八婆樣 有後台

何妖個唔知乜春親戚仲8婆樣 笑到每一下都好假

兩個一撚樣 陳楨怡大學已經好八婆格

是TVB小姐
不是香港小姐
Ok?

咁樣衰 多人follow都無用啦

選完咪又係幫cctvb做雞

有野爆就爆啦

More

打

黨姐

支持amber

Lisa

機會不大

q

一黎就c達

mmc

MMC出現咗喎

明B出返黎

竟然有MMC

正

牙MOON真係好撚正

Hera唔同左樣

fyy

簽返tvb?

agger

wow carneny

一年一騷

冇現場觀眾？

牙moon真係好撚正
頭先咁多個出場最正係佢

陳貞怡都幾靚

其實幾大

點解Amber會去咗選

嘉雯其實擺今年選都會屌打

點解無regina

好撚肥

肥到cam man都唔敢影近鏡

臭雞

未拍劇

冇啦肺言

出左

好耐冇見

出左啦
屌打哂其他人

有冇hana

同amber分庭抗禮

dl睇360

老鳳宣佈，真正嘅香港小姐只有一個，唔需要紅媒認可

麥明詩又出返嚟…

雷莊兜呢

違反限聚令，完部冇戴口罩

有個好撚似周子瑜

盲妹咪見到

但係Lisa又好撚正

3號好撚大波

1號amber 大話精到

同傳媒講冇男朋友
比人影曬拖住有錢仔都唔撚認

郭柏研真係好靚女

4號屌打啦
個樣最cute

保一

2,4

3號 4號 6號 8號
4個入3甲

想屌

lisa原來好大波

有做偽人潛質

對腳好撚長

克勤克唱格林童話岩曬

3

amber除咗身高 學歷爭d
其餘簡直出咗外掛

鄺美璇最正

全部唔識跳舞

容天佑唔錯

1號幾正

除左xxxxxxx 其餘都xxxxx

MMC夾得好辛苦

嗰個陳咩怡唔掂

原來護士咁大波

有個個波打陰影

二號塊面尖到

3號雞對波唔錯

中學畢業

財務策劃經理係咪即係倫敦金g？

處男先揀郭柏研

D仔

今晚用左幾多個本仔糕

Jessica狂野空姐

lisa有冇機 混血妹

一年一度tvb高級雞選舉開始啦

保險業奇材呀

d男演員既對白仲多過d港姐...

今年高質

收皮啦Danny

媽咪，我揀 6 號

陳禎怡跟本唔靚

d男咁新嘅

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

好似mk妹黎

Lisa點會無三甲

Amber 個底咁花

tvb 唔會派獎 至少唔會冠軍

4,6掂

關咩事

麥詩晴好似tvb當年有個妹仔岑潔儀

一般貨色

邊個

床單雞

不用分，都是g

mk妹黎

10 號個波打陰影

何孟珊對波大左好多

10a今日好大波

陳楨怡千祈唔好入到三甲, 成日係度提joey博見報, 人地已經唔想回應, 但係係都要搞到我儀cheap哂, 比你同到我儀同一間公司呢d是非精一定日日係度炒花生

啲對答做乜鳩

李兆忠威啦

有兩個條裙唔同色

Gichi
大家快啲去做任務啦！

有無人有5g 試360度

5強都未必啦

第一次聽pat柒sir個名

麥米靚

佢好大隻的

lm睇hana

有冇例子

陰影

Dodo又要去整吓啦

如果hana選會攞第幾

年年都話質素高

Do 姐對眼好似怪怪地

今年仲話唔攪 一把筍工 即時吸引人

唔入圍

無綫小姐
Miss TVB

超齡

平均好過上年

麥美恩個妝好濃。

Tvb港獨。
中國香港小姐先岩wor

佢睇落似26，27

10號大波

Amber 電競show girl 雞

do姐著泳衣都靚過班港姐

出番黎選應該冠

但我一早block左你啦喎
TVB post果然係五毛集中地

平時睇開黨媒新聞，唔怪得知做小粉紅啦

6號明個頭

其實cctvb主持幾時要戴幾時唔洗戴罩

1號之前玩cosplay有好多毒撚fans
我估tvb唔會比佢贏到 仲要得中學畢業

開頭遠鏡遠睇佢地跳舞覺得好靚
但啱啱一pair pair影返大頭真係……變返一般正常男仔女仔
啲靚衫同個廠景真係加好多分

依家先睇到 原來有個我以前sp

二號似韓妹

落選但發展係最好個嗰

超齡x2

明b個妝化到認佢唔到

講咗成年罷CCTVB，都仲可以參加黨媒小姐，根本參加嘅全部都係臭閪

more

麥明詩支左條溝出黎

do 姐 ?

MMC

麥明詩喬妝

10a係咪整咗容
靚咗咁多

樓上紅字小丑刷存在感🤮👎🏻
又冇人理

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問餸號黃(狗隻#213877)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

mmc肥撚到

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

舊街角(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化台灣與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

Mmc唔喺響台灣？

勁似倫敦金啲女

派左

3，4號感覺都好靚女

01號 咁似倫敦雞

amber都幾靚適合拍戲

2蚊......

靚左

純文字...

垃圾到.....

啲牙有唇膏跡

好撚無聊

敗全

答錯晒

on9 家陣考dse咩

快啲爆料有冇閃卡

2號個姓咁得意 咩人？

喬妝黎架~

邊個最大波

amber有少少似永瀬ゆい

呂方上連登

女人化妝係咁架喇，會變成喬妝

3 big

3號谷到...

1號

之前好似群屎家軍
啱啱先知佢選港姐

好有自信

全部都錯柒撚到

事業心好重

呢個3號上到床一定好淫

Hello moto

全部黨媒雞

裸辭

邊度似

個格肋底好黑

對條 j 好有研究

子佢老母瑜咩屌你老母

好寸

4號收硬皮

大波

隻眼大撚到

點解amber條難其他人咁多

5號 支那雞？

jw

谷

detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!detail呀!!!

爭好撚遠

邊個係狗女

似條撚呀 講大話出局啦

咁柒話自己似子瑜

混血兒真心靚 不過最多三甲 唔會冠軍

電車唔難啦

聽講3號畢完業直接開ig shop根本無做護士好耐

好憎個嗰咩郭柏妍
以為自己好靚

而家無線主席係邊個

幾個月前

格肋底好黑

4號癡脷筋

06號有d似gin lee

飛雞

Ig plz

Same

飛機雞

狂野燒雞啦 臭雞

難？ 你連寄封信都寄唔出， 點做理財策略呀

4號有後台

邊個月有28日都難?

@kfc 觀眾

垃圾小粉紅露底啦

果然睇開黨媒啲人都係咁上下
比黨媒洗晒腦

6號是咪有煙屎牙

想

一開始係大熱
而家唔覺佢有乜熱

07號咁撚豬.....

黑就黑啦 標誌你老味

6號啲牙

amber係咪以前做ps game girl???

點解要特登考佢野

其實今年質素平均地高
唔似得以往有一兩個都估到佢贏

miss左，邊個話自己似？

8

係 game girl

鬼妹好正

其他佳麗個個大學生又外國返黎
屌你中學畢業問你咩問題好

原來選港姐，唔怪得可以開返戲院

見到徐子珊

9號最7

叫d細做嫁啦

有咩關係

鬼妹最自然

但佢真係好撚靚

香港唔係你主場
咁你唔好選ms hk 啦

19歲老到39歲咁

dse1星考得好d 定5星好d ?

理財策略係咪即係敦倫金雞？

係

一定比人foul
得連燈仔J

陸浩明戇鳩當有趣

2、8入三甲啦

膠膠地 好正

冇乜波

26歲有幾多經驗呀 性經驗呀on99

冷靜啲大佬

你望下咪知望唔到咪唔似

腿張開

個西有多d吸j經驗

咁佢係蠢左啲既

中國香港係我哋主場

鬼妹好撚正

之前d節目要用中文玩鳩佢

背得出郵費先寄到信?

我圖坐喺舊年三甲上面

你睇唔到觀眾席班7頭同戲院一樣咁坐咩

幫佢奶番白

佢哋啲衫幾靚 終於唔係啲騎尼造型

係咪on9架
問amber嗰幾條

子瑜真係凌波麗

完全係飛機場

眼細

選完cctvb小姐, 個西又升值啦可以

有觀眾

之前無名次果啲都上晒鏡

不過呢三條我都答岩曬

子瑜係邊個

大熱嗰個講野咁多懶音

同人地個d唔多同咁...

好威啊

又靚又膠

陳凱琳個屆根本估都唔使

陳煦凝同陳熙蕊係未真係親戚

郭柏妍

全部違反限聚令拉鳩晒佢啦屌你老母又唔戴口罩

郭柏妍攞硬冠 高層好鐘意佢

見佢學歷低玩鳩佢

頭號impression 已輸

冇人想知

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問怪獸都市(狗隻#131526)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

全部都幾適合做雞

馬會唔開盤

ching冷靜d

上一輪出局的UKi讀浸大電影系
有拍過viu的劇集
而家睇返佢都唔比十強輸蝕
屋企仲要有d錢

班海外佳麗得返一個、浪費人時間

點解啱啱amber啲牙紅咗

1號發明星夢

應該收得皮

前邊見到有

佢哋似係蚑那雞

好難唔留意
仲要今日特登整一part俾佢表演

Amber IQ 有冇80？
三條常識都錯晒
電車同郵票我當你少坐少用
一年有邊個月有28號都答錯
個咸月都有28號架 傻閪

三重彩 2>4>6

長d

寵物藥妝

有個係咁比人串平波

黃嘉雯講野幾大方

呢條女係幾活潑可愛

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問i-vtec(狗隻#76747)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又要貼定

cap多d觀眾

三甲:2,4,8

3號大波，8號樣靚，最正呢兩個

Airport

想知才藝表演佢點算

郵票都會$2咗好耐...
你答$1.7 都好過你答$1.6

袁彩雲其實幾正

最尾嗰個係咪瘦版趙希洛

所以老鳳開咗佢波追擊

On9當好睇

三重彩 4拖2,8

蘇格蘭黎

睇佢心口起伏好大，佢應該超緊張

笑死我屌

佢正白眼

Amber中學畢業點做理財策劃助理？

知唔知今晚邊個星夢會表現

唔怪之得熟口熟面
原來又係做雞上位

2,8最少3甲
兩個都似／係混血
1同3爭另外個位

倫敦金g

又係你燈神

6 號呢？

8號！

支那小姐

4號成個周芷若咁，好難輸，入硬3甲
樣靚得黎清純

你哋點睇9號個妹

助理係咪阿豬阿狗都做得？
唔係考牌嫁？

比3號反cup咗 唉

不推文唔該
老鳳宣佈，真正嘅香港小姐只有一個，唔需要紅媒認可

寵物藥妝，樂敦 C

大長金

周街都係
普通、平凡

敦倫金雞使撚學歷咩

麥詩晴個feel有啲似劉穎旋
應該拎到季軍

有D樣靚既但鵬牙唔得, 係得8號叫好

4同8

其他人棚牙搞唔掂

3號

Btw,邊個最高學歷？

2號靚得嚟面型五官好單薄咁 個樣好無福氣

人地係理財計劃經理黎架

所以係助理

背景韓服跳中國舞？

tiffany正好多

3號越睇越正

開床單

有冇人報驚話電視台違反限聚令同無戴口罩

混血兒都好撚大波

周乜乜咪又係普通

差好遠wor...大佬

齋計樣1號真係超班,呢種樣如果唔配大有錢佬真係浪費

仆街3號勁撚淫個樣又勁有自信

花得過上次淘寶KOL?

amber巧撚淫喎

整容雞 1 號

巧淫

amber
好哈比

東菀k房？

唔係事實咩

amber同judy做學是一樣高

做過夜總會

有d似hana

巧撚瘦其實

嘩

我以為我電視壞左, 個個都有色既? 但望mayyan又好白

指緊邊個?

1號公屋mk妹feel

1號可以直接門口離開

感謝你既參與

扭屎忽花

2號玩呢樣fit啦
剩係show腿

400蚊 (比多左)

2

1號係唔差 但係mk妹

一個森巴舞一個玄琴係咩玩法

堅定流呀

天與地

2愈睇愈靚

豎琴彈得咁差就唔好獻醜

佢俾返我

真係

9號應該好砌

個9號唔掂喎

mk妹
好勁

古爭

9號件旗袍唔啱身喎

9號著咁的衫

呢d彈錯都冇人知

9號幾得意...而家成個阿嬸咁

子瑜冠軍啦

正面樣好核突
三七面幾靚

主要想露腿姐

咪撚再睇CCTVB啊屌晒你地老母臭閪

做乜撚

個樣好韓妹feel

有個位仲聽到彈錯

超靚wor,我係有錢佬一定幫佢埋單

中樂雞

對腳幾撚正

堅

謝恩靈拍古爭果下係打我pat就正

18歲唔讀書去選港姐。。。

9 樂器屌打 2

混血看好砌la
又靚又可愛又大波

lisa

鬼妹

做乜鳩

獎門人

Lisa創意分滿分

好撚正

ig張張show腳

點解4號會出場先？

冠 1號
亞 4號
季 3/6/10號
最上鏡 1號

整容feel wor

應該流 但做護士就得啖笑

超靚wor,我係有錢佬一定幫佢開床單

白痴,廣東話都講唔正仲選唱歌

港版熱巴

8號嚟搞笑?

lisa 好靚

鬼妹好有勇氣

死肥閪

Amber電勁雞，之前係hkesport

好似入到大學喎

韓服dancer係咩料

問君g否

Lisa 學lisa

做乜尻

好似落左東南亞舞廳

唱廣東話其實好撚respect

好想同2號瘋狂做愛

1號冠 你傻撚左？

8號創意爆分

鬼妹唱上海灘
做乜鳩

果然有陽具巴的出現

好 cute

葉麗儀

唱到以為GEM返左黎

Lisa好靚, 但唱咩歌呀

點解得佢有歌唱

上海灘

肥圖洗乜透明

呢把聲唱上海灘又幾盞鬼

個透明罩真係好撚柒

點解要唱歌
唔岩音好難聽扣哂分

乜大學？

落差感好正

佢頂盡季軍
雖然樣靚大波 但廣東話太雞

笑死
好似獎門人啲估歌仔咁

浪～奔 嘭嘭嘭 浪～流 嘭嘭嘭

問君G否
亦未平伏G中爭鬥

肥圖簽佢

郭柏妍同鬼妹唔係冠亞就做馬啦

係靚呀 靚嘅公屋mk妹

佢唔肯講

Lisa尷尬
但睇到高層都笑
算係咁啦
之前兩個節目因爲唔識中文俾人玩

東莞選妃就係

愛你""""恨你"""

MJ

mj

呢個香硬

Mj

3號好正

我都想知
依家有日本忍者

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

annie are you ok

仲以為有女忍者look

好撚想同鬼妹做愛

有我好正常姐

佢係咪ON9

7號柒過中學啲show

2號呢

呢個扮斧頭幫？

ig del晒啲相了 明明勁mk

1完全無氣質

喺do姐面前扮mj

4

支持lisa

嘩腳

做咩唔跳k pop

moon隔離個個邊個？
馬尾好似幾

鬼妹好cute好sweet

如果係女忍者就型

Mj dangerous

子瑜做咩唔跳kpop

對腳

笑咗

做藝員岩

kpop

123

完全係子瑜喎

rosita

Kpop 狗

搞乜

平到真係扯唔起

淫底

Kpop?

4號

子瑜跳k pop

其實邊忽似子瑜

韓風舞

今次港姐好似話平均1.65以上,啱曬你啦
利申我都係長腿控,不過1號真係太正...

發姣舞

.

好正

驗眼

唔知

香港小姐?
香, 邊撚度香? 佢地d西都係臭既

K pop 啲女大波啲

以為跳 twice d 舞，話曬翻版子魚哦

d死人短褲...

冠 2/6號
亞 4號
季 3號

好淫

對腳似玟周

好正 好撚淫

好煩 啲洗版狗

郭柏言超撚正呀屌你

咪係 根本靚過添啦

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

長d
垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

HSU

屌你老味笑死

一D淫味都冇跳咩韓風舞

成班臭雞 手足正過晒佢地

絲帶舞上年有人跳俾人話太hea

推 垃圾

有幾個都好路人feel

4號淫撚到
等俾啲高層屌

咪撚洗版啦屌

睇套表演都有班洗板撚煩住哂

Rosita好撚正呀痴線

似個咁樣衰咪大件事

跳得咁差就唔好出來跳舞啦
咁大個人唔識天才表演就咪鬼參加港姐啦

認同

咪玩啦 天使嚟

洗版狗死全家

呢個有啲似趙希洛

4號有無ig

頭號麵粉 傻閪洗你老母版咩

講緊邊個

樂小姐同余坐

上年個位真係堅hea又無誠意
我都覺得自己pe堂跳得好過佢

玩呢D 好難輸

嘩屌呢件又幾正

無野呀仲睇

4, 8 號

可以走了 做乜姐

最憎呢啲吊繩瑜珈

1 3 4 6 10都正

6號有料

飛雞果然有經驗...
練得多可以表演呢d...

廖big

空姐

港姐2、6、8 三甲啦

4號幾正

唱歌好撚垃圾

有咩問題

5號

唱歌果啲出局啦 難聽到

鬼妹唱呢首仲好啦

咁大波

搵兩個唔識中文嘅唱歌

Out得

有少少肥苟feel

動漫節嗰期成日j

瘦到而家咁 不了

咪係

吊撚到咁高乜都睇唔到

而家啲才藝 冇人再表演彈琴
下下跳哂上天

跳韓舞同扮MJ嗰兩個

04

g

想睇返美女郊遊遊多D

子瑜有靚腳適合去k pop

識野

4號屌hi腳

2020汪歌后接班人競選

所以咪話佢攞硬冠囉

Mmc係度？

講做護士有光環感覺高級啲嘛

mon post

好mean

真係好多明星港姐出名前都係做雞，不過出左名就冇人再記得

乜撚野呀gem

點解有D靜係唱歌咁著數..

shiga都有嚟

mon po 狗

真飛雞

走啦屌洗夠版未

幾正都無用，仲入TVB

fyy咁斯文

美恩mon緊post

頭先首I love you baby首歌咩名？搵左好耐都搵唔到

假嫁

仲靚過依家

成個樣膠到郁唔到無表情

其實我淨係想睇泳衣環節，幾時做

gem大波mk

8號

快d去太子站拜神裝香啦🤣👎🏻咁多嗲

笑着聽人唱歌 使唔使咁撚串

菊梓橋趕時間俾人cut

上面有人講

shiga醫生同自閉坐

4號有無相？

咪嘴都叫表演 你都得架啦

達哥好鬼型

公廁平撚到

啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒

空姐白色高叉

港版係黎明唱既

神之馬壯隔離條女乜水

好似冇乜人提6號

4號好淫

英雄所見略同

啲高層戴透明口罩做乜鳩，都無人睇你地架啦

嗰個樣衰版子瑜係HKU SPACE MASTER？

6號最撚靚

hanag做咩鳩撐8號

啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒

又話限聚令？又唔戴口罩！

不如表演朗誦啦

右邊香香公主
左邊10a

有到
幫手選最上鏡小姐

郭柏研好撚正呀屌你

Mmc個樣完全唔同咗

而家有網絡冇咁易

有無人cap咗徐子珊

好濃妝

每個post 9成都係洗板留言就笑死我

好心韓風舞就用kpop做bgm啦

block 左張 .gif 圖就得

好心d濕9高層就唔好戴透明口罩啦

block曬

你咪係曱甴囉

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒

最撚柒係佢，淨係出個樣都滲撚住狗公味
笑嗰陣好撚淫

Amber好似次次都係衰緊張
笑到疆晒，行路都硬埋
第一次泳衣見傳媒，驚到成身震晒，好明顯

where

上年光劍舞同Rap算係特別D, 今年好平淡

Thanks

Can’t take my eyes off you

10a，唔撚同左樣既

一陣又話你睇tvb對唔對得住啲手足呀

唔撚想知

七海健絡
龍寶
香港信貸

黎明都唔識

有咩？

啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒
啲洗版狗好似啲甲甴咁 block極都block唔晒

其實我都幾like9號

快d去太子站拜神裝香啦🤣👎🏻洗版狗咁多嗲

因為今日呢個post證明咗你真係5毛
平時睇開黨媒新聞嘅5毛

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

垃圾CCTVB，黨媒選雞都好睇？

有冇咁飢渴啊？咪睇黨媒啦

複式
Lisa 柏妍做膽
拖1 3 6

有幾分似游學修

係時候淘汰住麗了

身材：6，8
氣質：2，4

MAYEN瘦左喎

大哥
睇下電視j下d女 姐

去哂踎監

5乜鳩g

咁細個選 唔簡單
咪又係優情翻版

3，4號最淫

咁多都睇到

４號真係好撚正

鬼妹個樣有啲似蟻俠個女

2唔會三甲啦
不過叫g會叫佢

全部3g做到

dllm

麥美mon post

黨姐
拉

我覺得似mandy lieu

不如直接話好多女

子瑜-胸姐-偽韓長腿 呢個組合

其實我都係懷著評頭品足既心態睇

笑鳩佢地

all g

洗版死全家

點解block完仲睇到條友洗緊版？

block撚到手軟

似，但屌打

米贊比追和pls

收發sms 2g都得啦

有後台但講嘢唔掂

唔怪得咁似邊到上網見過 show girl黎

睇f1算

鬼妹有啲似微辣 Sofia

呢啲叫 5G?

5g

真。。。

係咪到選5隻G出嚟嘅環節

\
黨姐

黨姐
\
黨姐

黨姐
\
黨姐

黨姐

10個game girl

amber危危地

識波一定選3號

驗眼啦
btw sofia好撚淫

記得師兄chip n dale

啲衫幾好

2 3幾靚

最大波

1 2都靚

4號是咪哨牙

3號今晚charm咗咁多
之前完全唔起眼

段片show咗d咩5G出黎

930 有360

block晒 舒服

接力
黨姐
拉

3號一定好淫

其實你唔鍾意睇咪唔好睇lor
關我入黎J女咩事

3睇睇下又幾靚
不過比起d靚女...

想睇佢踩住陽具巴嚟跳舞

0才藝

4號頸長頭細咁

佢個下爬仔好撚可疑

冇人鍾意3號？

3號睇得出好想贏

2 3 6喇

真，又大波

睇tvb 咪睇tvb
洗死咩？

我都覺 啲牙唔得

lisa錯位

5g係咪即係話呢10個入面5個係g

邊個諗個環節出黎

amber好矮

位置 Q 6,8

李兆忠女正呀

戰鬥格＋機心重

廣告je

邊忽似我瑜

幾時泳裝睇3號

4號真係幾靚

咁識貨
我都想
好撚正呀

4,6都幾正

一見到lisa個腦有上海灘

條腿都正

啲dancer仲正

講野癡脷筋

2號最有冠軍相

3 4 8

鬼妹表現真係麻麻
如果入到三甲都係靠樣

突然冒起之前焦點響amber丶胸姐

正
黨姐
拉

正面樣麻麻，側靚d

靚過支那魚勁多

可能個西

咁多煩閪 跟風狗

唔怪之得你咁多屋企人有事 又要燒衣

鬼妹樣真係贏曬

3 4 6 8

位置 Q6+8 買

完全hea跳
好似年年都有啲海外係咁

你阻住我block佢哋

2,3,4,8

3 4 5 8

拉

呢幾年咁多d show girl參加香港小姐

上屆冠軍都係

點解啲傻閪洗版狗唔見晒？等block啦 批鬥撚

咁咪岩tvb 直接俾冠軍佢is fine

10號

2又高又有氣質

我都覺得幾正

洗版嗰幾條友我都block晒

fyy其實都做過show girl

1001

麥美恩好似縮咗水咁

發星夢既野...

Sunny wong呢舞好老土

Lisa係唔係跳得太差所以企咁後

無野撈

佢哋聽日咪又係準時返工

3 4 6
三甲

2 7 8

3號唔錯

會唔會想上鏡

2020 香港小姐競選2

係咪勾結外國勢力

冇wifi

kpop online concert咩

4 5 9

4轉1
同你差唔多

8唱完上海灘 不了

仆你個街閃到我眼盲

5冠

6 8 買左

要5G先做到咩

有冇人留意到安仔凌凌神同步偷笑

唔俾啲藝員戴口罩都幾好笑

流牙血？

4好似好硬咁